有冇人試過一個人去越南？

想去峴港 有咩要注意
未試過一個人去旅行

Call車用grab 的士要識揀黃色搭
治安我覺得一般 都要謹慎

過幾日一個人去峴港

一個人去call車會唔會唔抵
有冇地鐵tuktuk果d?

ching去幾耐想有咩做

你識渣電單車咪租架自己渣
峴港無咩公共交通可言

越南d的士平到你唔信 我第一次去到一個地方全程坐的士

未揸過建唔建議揸

去8日 諗住hea下同去下周邊城市 會安 順化之類

唔建議 你去到就明
就算你有車牌都唔建議 交通亂到仆街

有巴士 不過普遍要等好耐 除非窮遊 如果唔係都係搭grab好過

一個人係胡志明三個禮拜，依加已經過左兩個

去咁多日唔怕悶咩

唔會既 慣左去旅行會好hea咁慢慢遊

15年去左20日越南

越南去過河內, 過馬路真心痴撚線, 等撚左5分鐘都過唔到, 又無燈又多車, 最後要跟當地人一齊過

放膽d 均速過就得 唔好突然加減速
過到連越南人都跟我過

洗乜驚 一嘢行過去

記得BOM BOM

依家去緊

錢財勿外露 唔好帶咁多錢出街
DA DANG OK的

兩個女仔去左兩個禮拜
好好玩
無穿無爛 不過交通好亂
過馬路要睇清楚
Call車用grab 好方便

諗住十月去 R唔到腳

怕咩! 自己去啦